# dharma1937.fm tampermonkey script

## Cкрипт для сайта dharma1937.fm для использования с плагином браузера tampermonkey

- Исправление неверной кодировки названий треков
- Исправление "сломанного" JSON приходящего от сервера в случае отсутствия title
- Сбор пользовательской статистики прослушивания и отображение в виде графика
- Небольшие улучшения
